分咗手先有情緒病 定有情緒病先搞到分手

你地講得啱 有病真係唔好學人拍拖
傷到人又傷自己
loselose

你啱 啲人成日叫我愛自己多啲 大佬我根本唔知點愛

點都唔會幸福 太多負面情緒 佢總有一日會頂我唔順
每個月都自殘 嘈大交
。。。 而家連心事都冇得同佢講 佢根本唔care

只有希望對方明白你點解分手
大家都要思考同有責任的

會唔會覺得自己有好多問題解決唔到，唔知自己想點，人哋對你幾好都冇用

表面幸福 我自己一個頹

我連佢係咪真係唔care我都唔知 我根本就分唔到究竟係因為我諗得太多定係佢真係唔care

未去到分手階段 表面上冇乜事 大家好少溝通好少講嘢 可能每日就係早晨同晚安 不過我自己都好撚頹

自己一個諗咁多好攰同佢傾下啦 總會有個答案 只係睇你願唔願意接受

會 對我好我會feel到我會知道有用 問題係我而家感覺唔到

可能幾個鐘先一句ok咁 點傾 我自己上尼放負算

可能我單方面放唔低…

嗯…以前果兩段都係因為情緒爆發不可收拾分 比人話癲婆 魔鬼 最愛嘅人咁講自己真係

希望啦

我以為係講緊我
比我嘅感覺係佢覺得我咩都賴晒落病唔中意我提
但我真係病 而且阻到我生活

有話總好過見到無野講
一講就嘈
一齊左幾耐？過左熱戀期就係咁、大家都需要私人空間的

你有冇試過講比佢知你嘅煩惱，但原來對佢來講只係好小事？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

唔係人地想唔care你 係你獲獲都係咁 積下積下 心都淡埋

yesssss

睇嚟經歷好似，唔介意大家傾下計？

唔介意 你講先
有啲頹冇乜心情講嘢

你啱 我唔夠信佢 個人好多疑

嘈都好攰
有冇聽過人妻的偽術
原來講緊我

你死左佢算啦

唉

唔知叫唔叫有情緒病 但我成日都負面到爆
然後佢有日話頂唔順了 （不過唔係因為呢個原因而分）

詳細啲？頂唔順啲咩？

其實諗清楚 令一半都幾無辜

頂唔順日日放負咁... 以前成日會話心情唔好 諗唔開咁
佢突然話頂唔順 佢自己都會放負 但唔會好似我咁日日都頹 日日放

喊會令佢更燥自我療癒啦
佢有冇話你啲咩想改？

明丫…呢真係唔可以話改就改到
正面啲 點正面？

唉... 以前成日依賴住佢咁
依加一負唔知搵邊個好...
郁啲就爆 爆果陣
我怕自己都控制唔到自己

其實
我唔知佢中意我咩
我果陣好中意佢唔介意我放負一直陪住我走唔同難關 好中意佢認真做野 好中意佢對我嘅態度 好中意就算佢同人chill都冇忘記我放我第一位 好中意佢嘅成熟 好中意佢可以勁快令我正面

我都係 揾我地同路人會明

佢以前都係咁講 佢會明我頹咩
但都係頂唔順我 走了

正常
不過講真今日同佢傾完又真係唔可以怪落人地去
佢地真本唔明 唔知點做
唯有自己揾方法愛自己

Why not both
唔想再拍拖了

就係搵唔到方法愛自己 先係死罪

情緒病jj
唔想害人同俾人害
唔放負都唔知做咩好

冇 喊囉

詳細？

咩事

啱 其實我唔識

放生佢 我依加都係咁諗...
唔好害人

而加嘅我

null

無事既

太遲

一直好想知分開冷靜下會唔會分開左就完

比喻得好好 佢就係覺得個情況係咁樣
但係我之所以會變植物人係因為佢。。
講到尾又會話係我心態有問題唉

U hv tg?